男子報稱無綫電視城有「炸彈」 警追查犯案動機

電視廣播有限公司有「詐彈」！今日(20日)下午5時44分，警方接獲一名男子來電，對方聲稱將軍澳駿才街77號無綫電視城內放置了炸彈，然後立即掛上電話。警方接報大為緊張，出動大批軍裝警員及衝鋒隊趕至現場，詢問上址保安員後證實不曾有可疑人士進出，亦無發現懷疑爆炸品。

警方未敢掉以輕心，立即翻查現場閉路電視，並派員在電視城外圍搜索，而保安員亦在電視城5座建築及周邊協尋，但均無發現。警方多次嘗試聯絡來電者無果，經調查發現該電話號碼屬預設付費電話卡，並無任何登記人資料，相信事件涉及虛報，案件列炸彈嚇詐，交由將軍澳刑事調查隊跟進，正追查犯案動機，暫時無人被捕。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200120/bkn-20200120212034611-0120_00822_001.html

有僭建物

好波

識玩

如果日日有人報會點

狼來了的故事

電腦大爆炸

希望電話都係鬼機

千其唔好日日做好市民

狼來了

海外撚可以玩

師兄識玩

嘩,嚇死人咩,日日爆tvb仲開到工?

Check漏咗門口隻TVBuddy呀

狗：又有人打黎話狗總放咗炸彈，一定流嘅！
：可以禁了

其實粒核彈就係裏面

手足好波
作為良好市民, 平時係街見到周圍放左d攻擊性武器, 又或者見到有暴徒聚集, 都一定要勇躍報案

新職業

冇感覺唔理囉

報驚師

依啲報商場先有用，會即時叫所有人走上同封場，唔使做生意

利申：呼籲大家唔好咁做，特別用自己部機同號碼

估計無線因為呢一野無左幾萬，咁多人停工
千祈唔好咁做，太無道德了

新職業： 電話撚

太空卡你捉條撚咩

咁到時真係有人放香港就再無膠劇睇了

隻tvbuddy唔係要拆走？

海外應該報唔到警？

電腦大爆炸！全黨死清光！

難講
台灣撚做先安全

有內線 3字頭果d

一早已經有呢條橋
跟住一大班人話做成恐慌
跟手有人放真炸彈點算。。。

咁唔係好事咩?

啲無腦C9比 cctvb 膠劇洗腦洗到變哂廢中廢老

太空卡基本上冇得捉
班警犬最多搵到部電話係用邊個發射器打出去

睇嚟似試response time

之前擔心TG都拎野喎

台灣手足

好在話係TVB 而唔係話機場有
一講機場有實停飛大撚獲

申請免拆獲批，做咗鐵架穩固就得。

比你發現左添

警方多次嘗試聯絡來電者無果

佢哋真係弱智㗎喎

買部nokia 打完掉左佢，睇戲都有教啦

一定試緊佢

原來就係你

請留低你嘅姓名及聯絡電話以便預約拘捕，多謝合作！

太空卡搞掂啦

手足識玩

其實係咪唔插卡都打到112或者999
----------------------
香港獨立 唯一出路

咪一樣。。。
先生

唔通唔會恐慌咩

電話呢個都一早有

唔好講弱智,正常做法黎
不過狼來了太多次唔理點止黎真就好笑

林鄭月俄
999，叫鄧小強聽電話
拘捕時請自行帶備SM裝

TG根本冇問題
係d人比狗打到迫到開電話姐

是但啦 炸左cctvb唔好咩

以前唔係有單atv炸菜咩

附近有CAM就奶野架喇

千祈唔好咁做

全副武裝

外國手足？

傻啦tvb就執，其實個個返去都係扮工

查無此人
沒有林鄭月俄，只有林鄭月娥

sor錯字
係「蛾」先啱

蚛蝈共慘黨

功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

笑死

我記得幾個月之前有人先報完機場？

如果有人成日虛報啲曱甴宿舍有事點算

扮藍絲報案30秒到

我係重案組總督察黃啟發

可能係道具嚟
所以該男子陳述正確

隻tvb buddy 肯拆味 撍建物

醒小小啦 放都放狗屋唔係TVB啦

不過如果係玩詐彈 狗屋都冇咩作用 商場先得人驚架嘛

Push

下一步就係玩實名制🤫

被捕了

申請咗唔拆，屋宇署批咗，做返加固工程就得。

咁多閉路捉到你好易嫁咋，千祈唔好用太空卡就真，捉都捉唔到嫁，一陣搞到阿蛇忙餐死

甘大滋呀！

然後黎個真嘅

有可疑係咪就報得？

姐係離遠見到個紙箱，覺得似工聯會做野

搵亞洲最優秀狗隊幫手，有冇犯法？

屌中共阿伯.gif

記住啲keywords要講
黑衣
暴徒
開花
堵路
痴牆
裝修
唱歌

希望唔駛等39分鐘

對家弄假成真仲好啦

咁玩法，玩死人咩

玩得多學大陸實名制就知死

返屋企休息就最好

btw tvbuddy好似係僭建物

撚狗

派人駐守

外國手足可以多啲咁做

長期戰線

push

做狗個d真係on9 ga diu

太空卡+太空機

自編自導自演

聽講有人放紅色炸彈

頭盔：即係喜貼

應該係 外國撚考慮下機場
普通香港市民見到有人堵路痴牆咪舉報下 橫掂成日都有架啦 不過廢中廢老限定

就咁去街邊買部二手舊機就打到，唔洗插卡

警方辨事不力，垃圾。